（國際線）曼聯為香港人發聲

黃色手 5同1 快d入po多謝曼聯

推玫狗個po

樓豬on9

曼聯深黃

而家先知？ 睇嚟你比佢嚴重

魚拉特

曼聯好撚紅
屈福特先係手足

。。。。咁都得